Учебный проект англоязычного курса React Front To Back площадки Udemy.  
Представляет собой full-stack реализацию с CRUD взаимодействием (UI и server), где на бэке используется Express, MongoDB Atlas, JWT токен и прочее, а на фронте хуки, в частности Context API.